見到班忽然德迷同冰島迷一齊返歸真心爽

IG FB幾年無睇過波話鐘意德國果批

但德迷何去何從 屌真係。。。 尋晚望住個比數傻笑

真德迷已經笑到痴左線

利申仲笑緊

不嬲支持德佬
不過今年真係....連泡菜狗都可以入兩粒
抵佢地返屋企

班德迷忽然左幾年而家變哂無主孤魂好慘

好多都2014年決賽後先睇波